近排想換mouse

用開kana v2 個scroll 碌到鬆晒
之前買隻sensei大左d覺得唔好用
有咩mouse推介？
想買zowie，手感正但個微動硬到pk

羅記G403,G502,G900 睇budget揀

zowie 唔硬喎

之前第一隻fk 就因為個殼問題搞到好硬
ec2用左成年用覺得幾好用

因為用開omron所以覺得佢d button好硬

羅記之外仲有冇其他
g403好似既啱我 想有多幾隻比較下

403 900 sensor 已經係最好

G502個wheel超正

用緊razer deathadder elite，幾舒服

辦公室用直立式滑鼠係咩舒服d?

deathadder唔知點解我都覺得大左少少 因為我係抓握 唔太慣太大mouse
依家我隻sensei係office到用 當文書mouse